反泡菜就得，反台狗就唔得，連登真係獨裁

點睇明明同韓國結盟好過同台灣結盟啦，台狗嘅語言同支那同種，單單係咁已經係反台狗嘅原因啦，台狗呢啲垃圾對香港人只會落井下石，台灣人不知妒忌咗香港人人工高過佢地好耐，不知幾想香港人死，相反，韓國人明明無咩得罪過香港人，但就莫名其妙咁要反韓

繁體嘛

有咩盟好結
英雄聯盟？

好多人用同台灣結盟呢個原因而禁止人反台

屌你老味，淨係聽韓狗講野 都覺得煩

我反美反日都比人屌啦

連登反韓嘅原因根本係支那一模一樣，明明擁抱普世價值應該支持韓國

其實呢度反哂台灣韓國

反共反支 就邊個都同盟

台狗都係衰 但冇韓狗咁乞人憎

韓狗都係衰 但冇台狗咁乞人憎

明顯係台狗比較乞人憎

其實香港粒豆咁細....你憑乜嘢叫人地兩個國家同你結盟...响佢地眼中,你地先係最親中親共...

當你地香港係人只不過而家仲係國際城巿同埋比較有自由...有文化...

過多十年,人地唔重提你地成日反韓反台...當人地唔知你地當佢仇家賤種咁睇! 你估人地唔知香港人多數唔鐘意韓國嘢咩?

下，香港人不嬲都鐘意韓國嘢喎

台狗真係弱智㗎

近年好少少姐...好多人仲係唔明同唔接受泡菜呢樣食品,其實對身體係幾有益,不過我都明白初初係好難接受,因為又酸又辣又凍,加上巿場上啲泡菜味道唔正宗又參差...加上有時食到夠老既泡菜係唔爽口...

其實我自己都唔係成日食...冬天先比較想食泡菜,買一樽食即食麵先攞嚟餸...平時食飯就好少會特登買嚟食...蘿白泡菜餸飯就唔錯...

多謝狗賊孫中山令全部華人用蝗語

東亞國家黑我憎

新>韓(其實都唔可以叫憎，是覺得膠 )>台>日

唔講東南亞其他果堆

其實連登冇嘢唔反